有咩動畫可以令你將上一秒既感動變成下一秒的粗口

我先數碼暴龍02結局
及川用自己變成蝴蝶拯救數碼世界，加埋前面播僕らのデジタルワールド
就算02戰力幾崩壞呢幕都算係上神檯級既演出
（雖然比不上旋轉帽）
但一個25年後觀眾紛紛DLLM

pkm xy
小智開大絕以為終於奪冠
點知人地隻噴火龍少少傷都無

只有我不存在的街道

數碼暴龍tri
未播嗰陣超感動
一開始播即刻講粗口

鬼父

銀魂

破滅魔劍

why?

都痴撚線 博晒老命救條女 下一秒俾個fd ntr

hxh 蟻王同會長打緊冇啦啦有炸彈炸撚死咗蟻王

好彩我中意現代條女多d
大家都有好歸宿 算係咁

正想講，真係一秒，就係忍蛙訓低嗰一秒就屌左出聲

屌左幾年都未停過

[10月無常新番] 機動魔劍暗殺者 （9）

當時記得屌咗十個post，勁過鐵血

宜家講起仲係火撚滾

同期仲要宣佈統一寶可夢名稱

銀魂 有集講感動故事最後變左鬼故

唔係喎
XY決賽6月播
統一名稱係2月27日
當時係預告第一次公布太陽月亮先激嬲Fans

跟本係只有我被NTR的街道

銀魂大把

就來勁過發哥過契仔

樓上對偽戀有幾大怨氣

隔住個mon我都感受到
以前都係 但都已經過佐排所以冇咁重

諗住金木仔今次終於生性啦
可以救返啲隊友
點知

咩漫畫？唔該巴打

東京喰種不過呢到已經係好後期
但真心幾好睇 但爛爛地尾

如果你喺呢套野連載緊嘅時候都有追 你可能會燥撚過我

唔會取代到同加代嘅經歷

仲嬲緊 屌你老母
無論係小智定係睇咗咁多年嘅觀眾 一世人只係得嗰次機會攞冠軍 冇得之後再攞過架 一路以嚟嘅經歷同感動冇咗就係冇咗架啦
屌你老母

化灰都記住佢 第一季咁撚好睇 第二季全部打臉

新個季百變小櫻透明卡
求求其其郁吓隻手指就捉到張卡

寫得差
但係都預左係大猩猩贏

重有萬里花婚禮果度
作者正一On99

屌你老母
果陣失眠咗一個星期

一睇topic就諗起佢

小野寺喺秘密地方表白

有電話打嚟

睇你地reply 好笑d
入生總會遇到幾個仆街作者